有無人有玩過千機變online??

以前讀書好中意玩 不過電影落畫無幾耐就成隻game摺左